點解啲女人有人對佢好，佢唔識珍惜

關心佢
哄佢
比驚喜佢
都無動於衷，仲要係得我一個男仔咁對佢
又唔係特別索
又唔係收兵
又唔嗲唔吊
成日ff白馬王子追佢

佢究竟係咪想遲下後悔先搵人埋單？
係咪所有女人都咁賤

都有毒撚成日ff有女神hi，
嫌自己女友唔靚，但女友對佢超好都唔珍惜啦

點解咁多仆街唔會珍惜

人地唔受你仲俾 你咪仲賤
醒下啦
買股票俾左錢一定升架咩 包生仔就唔係感情啦
叫雞沉船算啦你

唔試過點知得唔得
佢都無明確話no